傳銷撚可唔可以去死

有緊要嘢做梗 急急腳咁行
點知比個肥屍大隻嘅女人截停hard sell 美容療程
仲要sell 左10幾分鐘
sell 完問即刻叫我哩家比錢

留返呢啲美容療程俾自己做啦柒頭 唔撚照鏡仲要對人指手畫腳